會唔會突然間好鐘意一個女仔

即係平時唔係太留意佢 某一日覺得好鐘意佢

你地會唔會去馬呀

頭先有冇人煲衲？

其實點解會突然間好鍾意，正常應該都要建基於有好感、未frd zone 得晒，先會萌生到鍾意嘅感覺

即係本身覺得冇乜特別 有一日發覺自己比佢吸引到

會呀，好突然，好想拉近距離，其實大家只係見過幾面，講過幾句野。甚至身型，年齡都有差距。我好純粹咁諗，就算做個普通朋友都好。好唔想有美麗既人同事物係身邊流走。

突然鐘意

個女仔有冇做左啲咩導致你咁樣

比佢咩吸引到先

會

無架 係一種突然好想擁有佢既感覺

應該識左+相處過一段時間先會咁
相處耐左好自然會被對方某樣野吸引先會鍾意

咁好似係佔有欲多d

可能精蟲上腦

之前返工試過有個女仔鍾意我

不過果陣對佢無咩FEEL,細細粒 幾可愛 又未去到好靚

返耐左覺得佢份人好乖,好聽話

突然好想後入佢算唔算?

打次飛機就回復正常

後尾點

會，佢唔條樣子吸引左我，而係獨立表面形象之下，內讓溫柔嘅一面。

加上佢真係好叻

精蟲上腦

我諗住放假再去多次佢做野嗰度問佢
[我地可唔可以做個普通朋友]

上年忽然鐘意左個女仔 到而家整整一年

會掛住佢掛到食唔落野、睇親愛情戲都諗起佢

但明明同佢冇感情基礎 又唔熟 是否毒撚先會咁

追下啦